（正視聽）十一國殤唔係最後一戰

國殤日唔會係最後一戰
但會係盛大既一戰
果日完左 抗爭仍然會繼續落去
直至5大訴求完全達到
我地係打持久戰
所以我懇請每一位真香港人
果日齊齊整整出去
就齊齊整整番屋企
除左班狗
祝各位武運昌隆
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香光

五毛退散文：

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

一齊推有關12人的Twitter

Push

push

天下圍攻中南海既時候就真係最後一戰啦

樓主小心d，狗依家連連登文宣都拉

樓主只係講打機最後一戰，明的